睇啲捉棋高手解釋佢哋啲步法 真係好佩服

雖然睇唔明 但覺得好勁

國際象棋世界冠軍Garry Kasparov解說佢90年世錦賽決賽對Karpov嗰場棋嘅Queen Sacrifice 啲思路快到

一般般

依道求其一個會員都ko佢

我欣賞佢既思路

巧威威

物理學家 數學家捉棋會唔會叻啲？

關天才事多D囉

電腦學家

圍棋應該係deepblue

國際象棋先係deepblue

屌我痴撚咗線咁都打錯

其實唔難